Weki Meki討論區 (1) - 8月8日正式出道！

[size=4]Weki Meki[/size=5]（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（20歲）
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（지수연）
出生日期：1997/4/20（17歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關中心：I.O.I
出演作品：

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（17歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關中心：I.O.I
出演作品：

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（17歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（16歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（15歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（14歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

其他片段

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

第一集：

第二集：

第三集：

第四集：

第五集：

第六集：

第七集：

第八集：

第九集：

第十集：

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：

歡迎討論
仲有4日

留名支持

大隻妹傳來賀電~~

個名係壽星公?

exactly

LM support
congrats

留名

帶2014既度丁 elly lua lucy黎第1個 weki meki post

重有4日炸

留名支持度丁

公黨全面進場

留名
但我有丁個生日日期錯左

周潔瓊到來支持

Sorry
啲format都係copy&paste，下次再執番靚佢
大家以後幫下手執template

南韓最強十一人傳來賀電

都係個堆人

連Pristin出左道差唔多半年都係果幾個人
我地感覺係響度分拆上市再分拆再上市

要吸新飯

真係

有pristin 就召喚到我

Btw無錯

係咁架啦。。。

暫時真係冇乜好傾
唯有等多四日

KB國民銀行有段CF

有情飯留名

留名表示g持

歡迎

諗起呢張圖

宣傳片 滅聲版劇透
有冇人識讀唇

8月8號 1630 m2 Mnet Present
I don’t like your girlfriend 舞台同MV

好似係度鬧梗人咁

btw, 大臉率智企左係後面塊臉冇咁大

都唔慌係粗口
大臉率智係咪火速執過嚟
大批變迷你批咁款

企後排加高炒姐 應該無變
最尾有丁真係

I don't like your Girlfriend M/V TEASER 2

首歌真係好似幾正咁款
有情果句

愈睇愈覺得7人團會更好

我公

度丁終於出道
不過我覺得呢一團好勵志
大面率智咁既樣都出到道

冇左大臉率智真係好好多

Momoland jooe先係大大大boss

其實我覺得喺樣方面 jooe=大面率智
我會唔會俾人打架

不要分那麼細 都好勵志

唔要大臉率智？
八人團真係比較少見

有專家講過 七人團比較好排舞

原來佢叫jooe
嗌開佢章勳
女兒巴真係對佢幾認識咁啵

呢個有聽過，雙數會遮到啲人
單數可以排既陣式多啲

我第一次睇到佢地兩個個樣嚇親
呢個勵志既故事話俾我地聽 柒不是罪
柒得黎有自信係好事

I.O.I手足發來賀電慶祝度丁出道

平時叫開佢做momoland 條女 之後同fd傾開有邊啲女團好樣衰 我google佢先知佢叫jooe

梗係啦屌
佢係唯一原因令我做唔到團飯

依家睇親exid都諗起佢

Sei bb

其實真係幾似樣
lego sorry

女兒巴講還講真係唔好貼jooe圖

巴打又想加入公黨？

btw,巴打你應該係apink飯？
點解會鍾意weki meki既

睇番其實都真係好樣左 雖然都係..
點解第一印象都夠膽咁既樣出黎

雲巴

新飯留名

熱烈歡迎

新飯
歡迎歡迎，一齊等多三日

食夠三日乳豬飯等WEME出道

斬巴有得食乳豬咁好 我三餐都係食出前一丁咋
就係為左呢個八月

好想快啲睇到舞台上既Sei啊
想貼圖都冇圖可貼
斬巴點捱三日啊

梗係要食乳豬賀我公出道啦

真係捱唔住 好想快啲睇我地Sei

佢呢個乳豬唔係食果隻乳豬...

要展示公黨既實力

好心水清呀

你地竟然唔食乳豬賀我Sei出道

我都係buddy來架

feel到3日後大把人爭住入公黨

睇到呢句就明了 我決定用銀仔黎挑機

原來你都係Buddy
Between有冇人飯有情架

要派籌

我冇留意新飯個名會記住
呢到好多芯飯架

我啱啱改左名, concert之後都keep住有響隔離留下言
不過多數都係mon post多

放心, 度丁一定大把人飯

個MV出左之後一兩日就開始多人入post話 Sei好正呀 好想入佢個黨呀 之後公黨就會越搞越大

有情

哦.....我大約知你係邊個

其實Weki Meki 啲反轉魅力都幾得人驚

希望各位多多指教

起底有得睇
但咁都記得, 好少留言, 唔敢留言

見你中意yuju即係中意啲實力派啦
除左有情度延係實力派之外 Sei啲實力都唔可以睇小嫁

呢句我地講就真

好hard sell

我係小薯黎架咋
除左有情叫熟啲之外其他一個都唔識

唔緊要我見慣

我真心膠左
原來乳豬係yuju
以為係佢個名

幾期待lua lucy既活躍 希望有綜藝上

唔hard sell

唔知都好正常
buddy先會咁嗌

Lua Lucy 度丁 四個加埋上綜藝會不得了

呢度唔分大小
大家都係手足

想問下你地買左幾多隻碟
利申：買左一碟

週偶連Pristin debut果陣都未有得上
我諗weme都係難啲

btw, 到時會唔會又嗌有情扮公公婆婆

有親簽團喎 要跟翻一隻嗎？

普通版訂左一隻
然後隔離IOI post有團購meet&greet親簽又訂左一隻
有興趣可以跟

親簽等去韓國搵佢地簽好過

我係無錢先買一隻

原來係大神

襯知名度未係好高去係有著數既

巴打有志氣
我唔夠膽, 好淆底, 又唔識韓文

你係咪飯智仔 如果係其實用英文溝通都得

我飯情情
呢樣都有巴打講過, 最大問題我諗都係淆底
...雖然係偶像, 但明明只係一班小妹妹, 我竟然唔夠膽面對

我明你呢隻感覺

呢個心理關口好難突破

btw, 同情情講英文陣間比佢no english

係呢面唔好講女友

芯

晨早一推

各位早晨

再推

呢張相靚咗喎

女兒巴你真係幾鍾意cap啲獵奇野

芯唔怕認

女兒巴實收收埋埋好多章勛圖

係咪想睇下

有冇巴打會去fansign

想問下專輯入面有冇Polar

冇

Dia咩

新團咁快玩呢味我諗會比人屌得好甘

屌係隔離Po食左太大抽提子過嚟冷靜下先

去完果邊打個轉轉
難怪你會問有冇Polar

Lm

點解咁靜咁既

因為未到出道日

等11點應該有新野睇

想貼圖都冇新圖可貼
舊圖都係IOI時期果啲

新飯留名 鍾意Lucy

第一張有啲似香港女生

我都覺

陳庭佳

識一個同學同壽星公一樣樣
不過係冇咁大個額頭版

無圖你話你真名上連登都得啦

唔係掛

有陰冇陰先?

成班公黨，即刻興致勃勃
Btw 上面貼嗰個又好似幾靚

之後我同過fd講 佢地都話勁似

門面巴又要蕊了

有陰

公黨既目標係成為全民最大黨

費時自爆啦

我唔否認
我係蕊

敢認才是真漢子

my type

feel到門面想入公黨

想同我地爭小卡

今晚冇po野

我準備一抽入魂

基本上係咪所有野都出曬

如果抽中左大臉率智咁你點算

其實唔算太難頂
中咗只能夠接受

人靚仔果然諗野都正面啲
我正式宣佈大臉率智黨黨長就你黎擔任啦門面巴

差唔多啦, MV Teaser都出左兩個
medley又出埋

呢樣真
如果大臉率智同章勳我會揀大臉率智
至少冇咁嚴峻

我地好似好衰, 啲下欄野比哂門面巴
騎士團團長又夾粗塞比佢

咁應該無野出喇喎

其實係咪得我覺得rina ok

乜我真係咁差咩 ？

邊個話係下欄野

對唔住
發表之後已經醒起自己打左啲不可挽救既野
公主對唔住啊

睇來我要履行職務
要斬頭了

我唔自辯了

人嚟 Bin C

你確定？

睇睇下又有啲似蔚雨芯

一定係潛力股
一定冇睇錯

上面個張似

好似一款snow既圖

我屌你想笑撚死我咩

邊個講我小公主！！！！！！！！！！！！

仆街本身諗住準備訓 屌你笑到精神曬

笑到我肚痛

搞9我小公主因住我踏場

一直覺得大臉率智好熟口面
原來係snow

板主釋怒 騎士團團長處理左架啦

成咋公主圖洗你場 攻你城呀

小心啲講野

成日陰d陰d又抽大面水

雲仔 你大臉率智又岩

我有老婆仔，不了

唔好攻城
我已經跪梗雪地

是咪祼跪

瀟瀟？

大叔？

2 Days left

公

係5點出？

係，同日7點仲有Showcase
但我到時都係冇時間開來睇

仲有mnet present

好似好吸引

其實會唔會5點再出MV Teaser

已經五點半了
安心等後日吧

入黎支持吓師妹

elly近照

韋巴

話說...
音銀停播兩週，Weme要去到第三週先響音銀Debut

mcd夠做啦

有野睇

D-1

正想CAP比你CAP左

btw, 真係冇諗過仲有野睇

大家公黨 邊個cap出黎都好 都係我地既公

終於有啲靚圖cap下

言下之意即係之前D圖唔靚?

我又做錯啲咩巴打又要狙擊我
咁之前真係冇乜圖嘛
一係101啲黑歷史圖, 一係VLIVE果啲
官圖係得果幾張

抽下水姐
追擊人ED野我唔做架

依個角度幾好

Lucy其實幾好睇
但我嫌佢太幼

好似蔚雨芯

咩叫太幼

我岩

太細

呢個似啲

MV入面靚左

又追擊

你講左幾多次

又黎

個樣完全唔似咁細個

女兒巴真係痴線 狙還狙 不如狙擊翻章勛啦

老顏細個都係咁嘅樣

因為真係好似

冇錯, 太細
睇完睇偶像學校Rookie果組幾個都13,14歲
個個都雞仔聲, 之後開始擔心Lucy都係咁

講還講咪貼圖.jpg

不要分那麼細
都係top3 嚴峻樣

頭幾秒以為個耳機壞左

elly可唔可以keep住朝早個造型
夜晚個頭唔好睇

印象中佢把聲唔雞

3係邊個...？

希望佢出左道 會令我改觀

唔理係邊個
唔好po圖

一係嚴智 一係孝淵

暫時連登公認應該係gfd umji 但係我覺得佢依家瘦左已經靚左好多 早兩日音銀個look同今日人歌個look

冇呀 我今日未po過大臉率智

咪咁啦
3係章勛 冇人認第2第1咪算

最怕把聲太尖唔夾就大鑊

之前冇畢直 cb幾次後開始有

洪真京計唔計

斬巴
我代buddy們多謝你讚佢

咁我會排3係大臉率智

女兒巴你係咪想做嚴峻黨主席

gag woman黎喎

章勛大大大大boss
大臉率智小頭目

嚴智都係衰肥左啲 又未至於去到樣衰既 至少我覺得佢幾得意

利申 醉曖銀仔

不了

當unnies死嫁

女兒巴個大臉率智黨黨長位置都好難走得甩

見佢上weekly idol靚咗

以前係肥, 而家已經瘦左好多
佢係baby fat左啲, 幾得意丫

拎番果張Snow既圖做黨徽

Snow Rina黨

sor 睇unnies真係笑死
btw仲未睇最尾個集

係咪需要我貼圖先
屌 好撚驚真係中大臉率智 之前買過好多其他團都係中最嘛嘛果個

仲唔快啲話最中意佢

做咩唔睇

你越講就越中啊

中左就入黨啦

女兒巴口裏說不姐

睇完就好似完咗咁 (雖然係)

就好似I.O.I concert咁 睇左就好似要接受佢地要分開咁

正如我死都未肯開ioi啲綜藝來睇咁
但unnies我就睇哂

留名等睇小卡報告
咁多位巴打記得分享

Umji係越大越靚

利申Yuju先係最靚

大額頭

想點

WTF

修改版

真係有愛

話唔定有cd rom見到好唔開心

真係鐘意架

長輩圖
女兒巴你係咪發燒

記得頂置
我們的最愛

置頂又唔好
話哂都weme post, 置頂好似仆街左啲

cd rom快d入黎支持啦
搭單呢度有冇elly黨

鎮post圖黎

巴打你可以先搶灘做左黨主席先

講下講下陣間大臉率智做左我地團寵

直頭係snow個樣

好撚狗

正

我嘅愛係無私嘅 邊個都愛

好聽叫團飯
衰啲就花心

團飯都叫芯？咩團都鍾意果d就係芯啦

對唔住囉...

唔得呀 有情必然當選

呢樣真
磪有情我愛你

睇黎都冇咩人氣 黨唔黨主席都冇咩意思

支持elly黨

唔好咁灰啦
我信會吸到新飯

我原本睇好佢有隊長做 多d關注
點知...

大臉率智黨呢

瞓先
유정 사랑해요

晚安

比你張長輩圖嚇走曬啦

我覺得遲下響公海一定有話題
章勛多左個戰友幫手分擔

唔好燒埋公果疊就ok
不過都係果句 搞翻章勛算啦 唔好搞我地snow rina

公冇事啦
而家簡直煥然一新，睇落好標致啊

成隊rt數夾埋都無佢咁多

用Gorgeous形容大臉會唔會吹大左

會唔會太可愛

獎忠體育館

今日睇無挑新果集都係獎忠

瘦左好多

同一個地步

拍Lipton個時都未算瘦 而家真係瘦左好多

度丁實俾記者問又返黎呢度有咩感受

仲有唔夠16個鐘

D-DAY

好想睇我公

yoojung呀

我度度就出道喇

我snow

feel到女兒巴對snow rina濃濃既愛意

張圖睇一次笑一次
用左snow影張相 都冇乜大改變 仲好撚似

留名g持

Gugudan手足

Wm未到碟喎

唔係聽日先會有嫁咩

MV都未出點會咁快有
咁快有既話啲時間set來冇意思啦

頂比人昆左

最快都要今晚啦

佢同我講晏啲有

可能五點音源出左之後就有

Naver up左好多正圖

呢張好得意

Lucy

Lua

秀娟

Elle

度延

女兒巴摯愛團寵

呢個唔錯幾靚

係第三張麻麻
棚牙問題

Let's get crazy

呢個口號我鍾意

娛樂台有人話佢似乳豬藝琳混合版

又係腳趾妹
成日都自己開post但冇咩人理佢
btw, 邊度似

腳趾陳靜果堆真係

sorry我手快打錯

藝名係要熟習下既

c位

有時間去禁下心心
已經5百萬個心心

紅唇烈焰

髮型

見佢講weki meki應左佢
不過好快負評左佢

showcase開始左

花籃，全部都係度丁

咩料

專輯實圖

其他成員好慘
我公幾時會有米牌花籃

有情小卡

仲有一個鐘！

巴打拎咗碟嗱??

唔係，from twitter
香港起碼都聽日

想問一陣mnet present 會唔會係fb直播？

岩岩見到YouTube 有直播

Vlive首歌好正

公張卡
仲有女兒巴張大臉Profile卡

咁快有

not me

又係tripple house

有啲緊張

有摺痕
即係係碟入面

吓

隻舞好正啊啊啊

首歌正啊喂
係咪算係韓國人中意個種？

有啲對f社改觀

出MV喇

首歌好好聽
好attractive
秀娟好似唱得幾多下，大臉好似得一兩句

隻狗既出現有d奇怪
度延MV都不忘宣傳maybelline
btw佢千手觀音part舞 成個宣傳期一個都不能少

秀娟係主唱
rina唱得ok
lucy意外地唱得多

我要夜啲再認真睇睇先
未收工冇得detail啲咁睇

度丁與朋友們

Melon空降54

又係你

f社我愛你
度丁好多part

乜能野牙

算係咁
新團有得空降已經唔錯

加油

係,好正

周潔瓊前來度丁出道祝賀

出道粗卡

終於出道
粗卡

出道粗卡
又多個ioi系女團

Doyeon POLHAM CF

度延小卡

喂 好聽喎

兩張都係

手足

睇住先

利申：未睇

呢隻style 呢期好多呢類型歌

請夏

歌詞英字

隻舞好正
度丁有合體技

合體技 笑左

Debut SHOWCASE開始!!

仲有素慧

stay with me好聽
fantastic個關斗

DODOCHU

fantastic幾洗腦

佢地好得意好有活力 估唔到snow rina又幾溫柔

Lua個intro又bubu?

【Weki Meki金度妍談再次出道：並未感到等待漫長】

今日（8月8日），女團Weki Meki攜出道專輯《Weki Meki 1st Mini Album WEME》舉辦showcase，成員金度妍公開了再次出道的心情。

作為企劃女團I.O.I的一員，金度妍與磪有情在結束團體活動後，經歷了一段空白期，並於今日隨全新團體Weki Meki再次出道。金度妍表示：「這是我們第二次出道了。儘管相較於其他I.O.I的成員們，我們出道的時間比較晚，但由於之前一直在忙著籌備專輯，因此並不會覺得這段空白期特別長。其實在I.O.I活動期間，我就有了很想盡快回到練習生的想法。因為我自己感受到了自身有太多的不足，很想提高我的實力。」

Weki Meki的出道專輯《Weki Meki 1st Mini Album WEME》共收錄6首歌曲，其中主打曲《I don’t like your Girlfriend》為一首Girls Future Hip-hop曲風的歌曲，朗朗上口的旋律及成員們極具個性的音色與說唱實力令人印象深刻。

此外，Weki Meki將於今日下午6時公開專輯音源，還將在晚8時面向粉絲們舉辦出道showcase，並透過NAVER V LIVE進行直播。 （責編：金雪仁）<全星網>
版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

bobo

stay with me又係tropical house

melon第2個鐘85

MC都慳番 怪唔得飛咁平

算，睇開啲

呢d最緊要係引多d人搶飛
然後出大字報

只求留係榜耐d

女兒

公黨有好多痴線佬fans 嗌到

韓國公黨

100...
molamola

香港公黨向韓國公黨同志發來賀電

I don't like your girlfriend分配

[HANTEO] @ (170808) 21:00 KST.
#WEKIMEKI — #WEME : 4,682 COPIES.

M2 20秒self-intro 英字

elly咁少

與其睇百分比其實我想睇秒數，轉頭番到去認真聽多幾次數下先

成隻碟啲歌黎講 我覺得
stay with me > someone like you=my world > neverland > i don't like your girlfriend > fantastic
啲side track都幾高汁 出道碟黎講

The Show next week teaser

Lucy響隊內都幾高
真係唔多似14歲

有情97年17歳咩玩法

Youtube comment普遍都係踩多過讚
首歌真係咁唔好聽?
我覺得唔錯喎

我打錯啊師兄
下次會改番

老實講 stay with me高汁好多
但係title其實都唔差

有一半係某團fans話抄concept

無忽似

真心, 唔係盲撐weme
我唔覺似果團, 與其話似果度我會覺得似4minute多啲
又或者CLC上次Hobgoblin個風格

同意
其實首歌唔錯
但係同類似concept嘅歌相比
係比4minute同clc差咁啲

希望打歌會紅返啲

聽哂成隻碟
Stay with me真係幾正, 早幾日聽medley已經覺得唔錯
I don't like girlfriend要講差既位, 係聽左幾次都冇乜記憶點

concept都有得抄
咁佢哋團唔好行其他路線
行死呢個concept

主打聽左幾次都淨係記得I don't like your girl fd個句
反而另外5首都幾中意
最中意stay with me

concept呢家野真係黎黎去去咪又係個幾樣
之前宇少咪又係比人話抄拉拉隊concept 班once惡死到
concept上我就唔覺似blackpink既 反而曲風都可以話似
但的確幾好聽 但又未到好爆咁 同我Pristin一樣

補上秒數
elly少到冇得再少

都係hip hop舞曲就話抄
人唔笑狗都吠

首先班fans唔gur出道日一樣
之後雙方fans鬧交
部份某團fans對於weme做乜都鬧
懷疑懷啲人小學未畢業

Haters gonna hate
唔駛理其他人既閒言閒語
把口生係人地度人地要點講就由得佢地囉
我地自己專心撐weme就得啦

點解可以話似b團
諗唔到邊到相似
B團行暗黑風格+rap

有冇巴打攞左碟？

聽日先去拎

好慘
大臉都係，冇line=冇個人鏡頭
好似伴舞咁款，希望佢地實力keep住成長下次F社會比多少少part佢地唔洗度丁hard carry

佢哋把聲整體黎講都算中上了

想諗住今日去買...但好大雨

後日去買

mini係咪無得買

大家記得匯報小卡狀況
最有興趣知女兒巴抽唔抽得中大臉

諗住明天去拎

手足們係sky訂

我自己係sky
真心由我聽kpop買碟開始就係sky買

聽日去撞你地先

咁得人驚

mini無曬有情海報

揀架咩 ?

海報有得簡
內封隨機

member海報唔係入面嫁咩 定係你話海報無曬 唔明

個人海報唔係入面

海報獨立，可以簡成員
內封係包住隻碟，隨機成員

公黨機會嚟啦

有情度延實比人清曬 拎到Sei既機會就大大提高

系，你話要大面既話會買一送一打

係 我都驚聽日去冇

留翻比女兒巴啦

喊出嚟我後日去咪無有情囉

我地公黨隨時都歡迎新人加入

我都驚無，sky哥張係摺唔係捲都照要

今晚先去會唔會連度延都冇埋

屌 可以簡架
明天去拎 一見到有人要公就知係巴打

公黨立即全面進場

笑左
本身已經唔掂 仲要巴打影得咁衰

屌
巴打係咪特登

額頭同五官比例五五波

巴打影得好鬼衰

呢個係我一打開隻碟個角度黎

恭喜巴打

起邊買 會唔會成批都係大臉率智

女兒巴係咪想去拎

出緊信和

大臉愛世人 甚至將她的小卡賜給我們

大家一齊中啦

+1

信和賣幾錢

應該130連Poster

中左rina 係咪得翻佢

115 + 5

吓
你係指內封？

岩岩去sky買碟 發現幫我執海報嗰個幾好傾

係呀
佢叫我合埋眼抽poster

卡中公同bobo妖精
內封同profile card中elly
我公

中曬3張大臉率智

detail

即係點架
又話有得揀既

恭喜巴打齊一款

笑到停唔到

佢一開始好認真話要抽
跟住我話要有情 佢又肯比我喎
仲叫唔好放上網
應該係講笑啫

same

mini得返隊長同公
揀左隊長

又話可以揀
都叫你收碟架啦

呢個機率究竟要點做先中到
希望聽日我唔係咁

又要賀一賀佢

大poster
岩岩先拆album
內封中 公
三張小卡 2有情 1公
第一次咁好運

殘巴係mini訂左

有情公combo

係

。。。。我冇揀 寧願要隊長.唔要rina

今晚要祈禱啦

咁多人中到公
聽日咪得番Rina比我

呢幅圖唔知要貼幾多次

同你調轉
我內封係有情
小卡2公 1有情

...點解唔揀

返到屋企再望下
點解又多左張有情

睇黎殘巴平時做開善事 啲手氣好到

哇！！！！
兩張公啊
正氣既人係唔同啲

見到咁多人中大面，我就安心了

課金未牙雲囝

殘巴超有手神
我豬市場買咗連個人poster都冇得揀

殘巴過d運氣比我得唔得
我聽日去買 要求唔多
一張有情就夠

見咁多人起信和中snow
係咪遲啲拎好

正乜氣
in mini, we trust

陰謀論：F社特登加印snow
多啲人有增加人氣
令全世界都最愛大臉率智

女兒巴你成日召喚snow rina出黎有咩居心

我都覺得mini啲碟中啲卡係靚啲

利申 今日sky買

係愛呀

遲d就無曬個人poster

( Show Blocked User - 金素慧 )

估唔到咁多人中到有情
如果乜都中唔到真係唔鬼飯依團

聽日去睇下有冇度度先

中唔到咪換卡囉，出面好多人飯大面

真係要滔少少殘巴既運氣
老老實實我買左咁多年Sky，真係抽親都冇邊幾次中到應一應
近年最靚應該係Pristin果次

Snow愛世人

甚至將她的小卡賜給我們

跪求聽日比我中到至少一張公
就算得內封我都唔介意
At least比一個我

如果中度丁同我換

[wow]Fantastic幾段舞都好好笑

冇問題

依團一言難盡.....

你地買幾多隻

暫定一隻先
meet&greet果度仲有機會
聽日如果拆完谷鳩氣就睇下即場爆多隻

我又出,試下留度黎

唔明

最後發現爆多幾隻碟 啲卡全部都係snow rina
annabelle

度延啲表情真係世界級搞笑
有無人知hmv有無得揀海報?
打算聽日買

老斬你中左公上左岸梗係做神仙啦

信和仲有冇有情既Poster
利申：無追Post

呢個唔清楚 好少去hmv買

公黨幫你集氣中公

信和一定無曬嫁啦

好少去HMV+1
成日凝住HMV比出面貴廿零三十蚊

我搭車來回去信和都係嗰個差價
所以都係近近地去hmv買

咁cd warehouse呢

我今日打去cdw話未有

屌 柒左 我係想問cd warehouse

唔係掛 入貨入得咁慢

cd warehouse唔似有得揀 不過可能會有例外掛 就算佢抽比你都唔會中snow既

有冇機會新人獎

唉
btw Thank you

提名啦 我自己就買pristin贏面大啲

agger, 去信和啲小店買有人情味啲
老細又易話圍
同埋硬係覺得cd warehouse買會好尷尬
即係你去到cd wh, 同啲職員講, 「我想要Sei海報」, 成件事好似好柒咁, 啲職員一時三刻又未必分到邊個係Sei, 轉個頭又掩嘴笑鳩我啲死毒撚
去信和買就好放心咁同老細講「我想要Sei海報」, 老細會報以微笑, 就算老細都未必熟哂咁多個成員, 都會用最快速度搵到比你

cdw未有 諗住星期五去買
信和好遠+1

唉 pristin係大d既
投請夏 wdyk好似仲係榜未落黎

但我覺得出道曲黎講呢首好聽啲

最大既對手暫時係得Pristin

係會有d老尷 樣毒冇計啦

講出道曲就梗係請夏最好聽

我發現兩團都有個共通點
就係一出道就比人踩得好金

Haters gonna hate
係隔離Post見識多左已經習慣
自己鐘意就得
btw

平時買我都唔會領海報
係今次怕無一樣嘢中有情 有海報安慰下

wee woo係隻碟入面最唔好聽細隻d先驚比人攻城
但point好多 舞又易記
weme就係得一句記得
black window又有活動過 鐘意呢首多d

wee woo係隻碟入面最唔好聽細隻d先驚比人攻城
但point好多 舞又易記
weme就係得一句記得
black window又有活動過 鐘意呢首多d

上面引錯左 自

公海難得有好多人幫Weme發聲

任何一隊攞都好開心

公海啲人客觀好多

早晨
繼續祈禱今晚中公

早晨

微博因為呢個話題兩團開曬戰

兩團都有I.O.I成員點解咁都要開戰

WeMe fan manager gave out cheering guide but Wannables didn't cheer. When their friends cheered, they asked them why are they cheering lol

點解會俾佢地入

mcd唔check架咩

女兒巴又係公海出手

公黨要保護壽星公係理所當然既

Apparently, Wanna One fans pretended to be Weki Meki fans and even entered the recording studio with Wanna One slogan

喂 賤唔賤啲啊

我睇唔明咩意思

wannables係wanna7啲fans

公黨

係
wannable 扮weme fans 入錄影
但又唔應援，有啲wannable應援，其餘嘅屌9佢做乜應援

由此可見啲s2 fans有幾高汁

有無咁撚cheap
啲fans質素低到呢 果次攻城都已經有眼睇

垃圾
好多時都係啲fans搞到人地憎一個團

屌，有冇咁無恥

呢樣真

痴線
打交啦 點忍

留名支持新組合
過返去做兵先

Weki Meki Yoojung and Doyeon will be the special MCs for this week's M! Countdown episode.

又有Panda來支持
歡迎歡迎

Panda too

屌你老母真係中大臉 你地開心啦

一見到人中大面就笑左
仲要係女兒巴
cdw未出 買唔到

強烈懷疑sky全部係大臉

屌我都係sky啊，咁我咪中硬大臉？

有時真係忍唔住笑

一陣轉戰mini先
第一隻專輯可以令我買兩隻

不過我小卡中公 翻版女兒 娟隊
大臉封係老鼠屎

老老豆豆想知momoland啲人會唔會好似我地咁嫌棄章勛

呢個結果勉強接受既
但個內封其實好重要

岩岩sky買中左一張度度

所以我第一次會想買多隻
如果下隻都大臉就認命

Fantigo 黑暗兵法成功水到女兒巴買多一張

cdw 睇黎兜一兜都要去一轉信和

真愛

屌你老母 第二隻又係大臉

你老母呀 仲要小卡有兩張係佢

早知就唔撚買

好慘

quote返先

屌 仲要係combo 一隻碟有四樣隨機
三樣都佢

嘩屌

好得人驚

中哂三重彩...女兒巴真係是禍躲不過
究竟係咪海外碟大部分都係大臉架

殘巴鞭屍

第2隻都係sky買?

係大四喜

有圖有真相

好on9

佢話轉戰Mini
唉今晚都係隨緣啦

Mini
特登等左成個鐘架
好灰

留名睇報告
再大臉我等cdw算

又話好多人飯大臉既 有冇人換撚走佢

試下大叫呢度買weme中哂大臉呀
睇下有冇人有反應 兜售下

成日追擊佢 命運要你做大臉飯

其實我要求好簡單 只係唔想中佢
1/8*1/8*1/8 既機會都中佢

利申：數U

第一時間比走闆屌

非洲人
買乜都中最嘛嘛果個

計埋概率
女兒巴呢壇野真係好好笑

一張度度,算唔錯

封面大臉？

笑撚到仆街
Annabelle

封面隊長

度延巴好籤

屌你老母Mnet
得十個人參加現場直播
呢單野有冇韓飯搞大佢

係 如果有人有度延其他卡可以搵我換埋

大臉呢

十個位都要搶
Wannaone fans queued at Weki Meki's line to go in for the live broadcast and even proudly said to each other that they dont know them

不過好似俾F社個經理人屌走咗

咁型

女兒巴好慘

垃圾fans

垃圾idol配垃圾fans 唔出奇

岩先信和一大班買wan7既大肥婆阻住曬

十個有八個都肥芝咁樣 又大叫 又話中乜聖好慘

屌 笑撚死

心諗 我中大臉3combo都未大叫話慘
你班肥婆有乜資格大叫慘

我準備出信和

女兒巴之祝福

我都見到

點解今日有丁高到可以同度度平頭既

度度平底鞋

好得意

度延仲要未企直

鬥慘大會正式啟動

應該冇人慘過我
除非內封同小卡都係大臉率智

啱啱追完po, 女兒巴你同大臉真係命中注定嘅一對

如果女兒巴買momoland啲碟都應該係中章勛

嚴峻黨主席

夜啲去爆完碟番到屋企慢慢享受

等你開箱包膠

嚴峻黨 笑咗

冇戰果分享既
好想見到有人瘋狂中大臉率智

等緊莫巴

照鏡

岩岩先聽隻碟
原來Pretty Boy就係iteen vlive成日播個首
Stay with you好好聽
如果做title音源可能會好d

pretty boy正啊~~
好多fans 都話stay with you做title都得

殘巴好mean

希望你地一齊中

我見好就收

出梗去
運氣將會降臨於我

願__賜福給你

Snow運氣

單字即係公啦

想搵人換埋最後一張大臉俾你集齊一套？

係兩條底線嚟㗎你睇真啲

佢痴q左線呀.jpg

洗唔洗我幫下巴打你
收左佢

送左比個fd了

笑死我

你朋友就是。。。。。。。

真係比左fd

話說今日起sky拎海報
發現真係snow剩最多

碟已拆
公內封，小卡大臉+Lua，公Profile卡

都幾好手神喎

其實內封我同fd交換左，唔算好手神
因為我內封中娟隊
我fd娟隊本命，但佢又中公
理所當然交換左

決定爆多隻

有莫巴陪我中大臉

有情真係幾可愛

第二隻戰果精彩
Lucy內封，公小卡+Lua，ProfileCard係Elly

要咁多大面做咩

結論：今批信和有大量大臉率智

事實證明我只係中左一張而已

有真

結論：你同大臉率智個靈魂連住左一齊

度丁MC cut

我公四張野已經齊左三樣
非常滿足

btw, 真係乜野度丁都中唔到
海報冇哂，我同fd夾埋三隻都冇一張係度丁

我前面個女仔拎左張度度,我岩岩好拎埋最後個張

我買左尾三個張
我買完剩兩張

友人遠方傳來喜訊+噩耗

內封、個人海報都係隊長

有冇巴打有度延想換Sei?

我仲特登數邊個剩最多

又有巴打中snow

我估隊長應該係第三少

女兒巴想同我地玩焦土咁款

路絲你張Sei
我就係差呢張

突然間好驚路易絲堆mwave碟會有好多snow

我中左呢張公 超正

十二重彩！全Snow！
路絲一打開即call白車

大臉率智冇放入簿
之後成隻送比fd

做好事

希望唔好咁都燈中

右下角果張咩來

隊長越睇越正點算

忙內

全Snow我諗我真係暈喺度

可惜有少少歪嘴
否則幾正

其實路人飯來講娟隊，公，Lucy應該幾難分

我琴日先話唔想中snow
今日就中3combo 機率仲要得0.0019%

btw, 左下果張Lucy我兩隻碟都中
我fd都中
咁氾濫既

左下 Lua黎喎

利申 中左

有vlive

係，Lua
頭先同fd又係不斷講錯Lua同Lucy

其實好多時冇撈勻啲卡放
所以通常唔會去死一間買幾隻
點知等左mini成個鐘 仲要係3combo

又咁快完左

你避唔開snow嫁

咁樣抽碟其實幾有樂趣
其他團都好少話要避開某個人唔想中
比如Pristin，中邊個都唔會嫌棄

又真係幾刺激嘅
悲喜交集嘅瞬間

嚴選買碟最唔想中既女團成員
gfd - umji (umji我ok)
mml - 章勛
weme - 大臉率智
t團 - 腎腎

仲有無

但真係幾仆街
夜晚發夢會比Snow尋仇

T團我最後一次買果陣其實已經脫哂坑，果陣淨係想要志效其他全部唔想要

T團又係喊出嚟
我隻隻專都中佢係乜一回事

大佬

狙擊章勛多既後果

每次講pristin又要出動一次

我隻隻都只會買一隻 除左cu隻隻都中腎

咁睇其實女兒巴芯既程度唔弱得過我喎

除左101系 得apink 咋
T團棄左

除左101啲子團之外已經無追其他

睇左101之後真係冇乜女團睇得上眼

+1
就算女友都係睇101之前已經入坑

有冇買Pink up? 我覺得隻碟設計得幾好
兩個version入面啲大卡都唔同、又多
將喺同一間pizza店影的miss me 比下去

我嫌佢太大隻
咁多隻我見過最有良心係btob一輯
大本都仆街

放晒入大箱，收藏無難度

終於有節目上

btob
正呀

講開又講啲碟真係就快冇位擺

我就周圍攝，啲poster又係
俾啊媽鬧

有隻冬專 一打開會有立體既btob出現 幾特別

+1 冇位啦 個櫃放唔到咁多

對呢個節目既印象:

本身都周圍攝 早排收曬係個大箱到

好掛住我叔 ggd啲活動成日都唔見佢

有咩大箱好介紹
不過整個大箱番來都冇位放

見一次
大大聲笑一次

我用呢類，當櫈坐又得

真係好正

lm

突然想追溯番大臉率智呢個朵係邊個講先
有冇人記得

疑似係女兒巴

又係女兒巴
笑死

屌
始作俑者
原來一早已埋下伏線

心心相扣

親 多麼的清楚我內心

有啲野真係唔到你唔認
呢啲就係冥冥中注定既緣分

實不相瞞 大隻妹都算係我講先 喺舊登我話大隻妹好似白貓既大隻婆 之後就有人開始叫大隻妹

不了
大臉率智係大家既

呢個冇咩印象
btw3星斧？邊度似

團寵

唔似大隻婆啊

張圖今日睇左好多次
唔好咁啦

今日買左2隻碟一張有情小卡都無

收卡啦

笑左

又有巴打中大臉
果然真係福地

弱弱一問邊張係大臉

明白了

而家先坐低睇番今日啲LIVE
Debut stage有15萬views真係唔錯
(Pristin都好似係咁上下? 召喚車厘巴入來講兩句
用度丁做thumbnail吸到人來睇, 呢樣要讚一次mnet
I don't like your girlfriend其實越聽越好聽

我公果句聽到識唱

你呢set圖就快變金剛棒

哈娜都車咪屋梳Lee加蚊冬Situation

而家先留意到
佢地打招呼要特登排番個陣先打

sit u a tion oun~

原來呢邊都係同一班人留返個名先

秀娟飯表示爽！

歡迎新飯

好想要Lucy 啊

好想要有情呀

鎮post圖

fancafe英字
隊長

elly

有丁

度度

公

Lua

Rina

Lucy忙內

170810 官推更新

大家，我們的出道舞臺成功的結束了~~ 都看了咩?ㅎㅎ 現在馬上right now! 我們的第一個慶功派對開始囉!! #위키미키데뷔 #WekiMeki出道 的標注一定要貼上然後就會回答的❤️ 這個好日子，就跟我們一起吧~~❤️❤️

15號 第一場fan sign
呢刑有冇巴打會去

求包膠

等包膠話大臉真人好索

應該真係好似蔚雨芯

啱啱係開Post Template改左3樣野
1. 標題個到改返
2. 有情出生年份改返1999
3. 加左新碟既Tracklist
睇下有冇其他野要改

娟姐

加埋團寵

係咩
求教學

呢張一定要頂置啦

真.頂置ed

等陣我開個Doc for 舊Post

感激巴打們
我今日都會執執佢

Let's Get Crazy

舊Post既Doc整好
擺左去Template個度

一見cdw fb話出左就沖左出街
有情i am coming

留名等睇匯報

Doyeon and Yoojung is recording Happy Together today! and also Nylon photoshoot should be all Weki Meki members.

oh等我又出發去買先

有站
期待個個成員都有站

娟隊都有

岩岩睇完軍艦島走去爆多隻先

軍艦島 好唔好睇

撇除有啲位over左之外真係好睇

係大臉啊啊啊啊啊

但係

海布係隊長

海報係有得揀定咩

無得揀啊
開心到打錯字 海報先啱

海報咪要撞手神

有兩樣有情都抵番一張大臉果條數啦

really nigga

第一次中有情既卡
I.O.I都無中過

你中得都幾好呀
但點解個個都好似至少中一個大臉咁嘅
邊個成功突破魔咒

我暫時未有

去左apm見到勁多人 睇下邊個黎 原來係seventeen

我正式宣佈加入大臉黨 強力招收黨員

你唔做公黨喇?

我係唔會放棄公
岩岩爆多隻既時候我感受到好重既不安感 我就知道 唉 今次要入大臉黨了

咁爆左未?

得海報中大臉
隊長封 卡中度公lucy

不解釋

幾時會有人突破我
中大四喜大臉

都係發現比5蚊有選擇權實惠啲
同埋兩張公卡已經齊 差張公profile卡

仲諗住問你係咪兩張公撞左

本身我都以為撞左 之後睇翻原來兩張唔同

兩張差好遠下喎
一張係 一張係正面

真係離唔開大臉 海報都係大臉
有情 elly已經當大獎左

因為我淨係記中咩人唔記pose

無中過有丁是否悲哀
睇黎真係要拜託路易絲

所以出信和買係值得
海報任揀唔嬲, 老細比我隨便揀
順帶一提我第二張海報要左Lua

一開始唔知有得揀
重點係屋企冇地方貼 大臉海報當冇收過
已經塞左埋一邊

我都冇地方貼
我淨係貼左一張Pristin, 其他都係得個擺字

到時你地爆齊碟，再話我知有啲咩爭啲咩，咁樣好分啲，又唔驚重覆
冇另外買碟嘅都可以同我講最想要邊個嘅小卡/profile card/內封

我諗點都可以至少滿足到一樣啦啩

btw 12重彩就神仙都難救

等mwave

有173人入去聽日音中預錄

我係神仙

2個百搭！！！

替巴打們硬食大臉率智

睇黎南韓巴想入Snow黨

M2 fancam

丁

度

Snow黨要員

到時會唔會學女兒巴咁反口架

無錯我係snow 黨主席

我仲搵緊佢有咩優點

把聲幾温柔吖

女兒巴嬲啦，搶佢主席位

請珍惜Rina

請珍惜Snow

冇衝突
女兒巴係嚴峻黨主席, Snow同章勛都係佢包哂

嚴峻黨

跳舞幾好佢好似淨係學咗一年

係咩黎架

黑蚊蚊既, 第一下諗會唔會係F社總部
但冇理由咁黑

應援廣告

度丁角色對調左？

有丁真係好qq

未見到有情之前，以為你講緊隻狗係有情

蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪

露西與公 真完美
Snow 黨輕輕一推

要加入公黨嗎？

有冇申請表
公越睇越cute

唔洗申請 即刻批核

仲要唔洗手續費
出碟記得課金比佢地就得

睇黎為左公都要課多隻

睇來巴打係極速愛上左公喎

公真係魅力沒法擋

一隻碟有2張小卡

圖唔多，都貼住先

仲有一張profile卡,3張卡

但係殘巴好似有4張卡

有冇咁多
希望今晚可以開新Post

睇番張圖, 殘巴真係有四張喎
但兩張公一樣
我未試過買碟中兩張一樣既卡
[ img]

聽日簽售會應該會好多靚相睇

有冇巴打去左求包膠
想知幾多隻碟先入到fansign

btw個template搞掂未

呢啲真係要問大神先知
新團應該唔洗好多隻掛

其他新團就有機會一碟入既但weme應該唔止

大致上冇問題
都冇咩好加了

好

快啲爆Post啦好嘛

topic用
[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區 (2) - 努力宣傳中，831Lucy生日
點睇? 我驚831前爆唔到

唔會既，呢個留嚟第3，4個Post用啦